祖雲達斯 意甲七連霸提早慶祝區

拿玻里

拿玻里真係垃圾，咁都倒輸

我祖今年劍指歐聯！

決賽見

決定見唔到雲加

歐超杯見

難少少
決賽好難贏到利物浦

多仔28分鐘輸到3:0
做咩鬼

入錯區sorry

拿波係咪灰鳩左輸埋

留明睇狙8強比連登仔燈走

返到自己地方 無限12M就梗架啦

仲lead住一分未驚過